完sem 有咩想做？

行山出街食好野打機訓到自然醒散步睇日出日落睇戲！！！

比我扑

竟然有人唔知我係男人

可能佢要男人呢

其實佢知

巴打留意咗我好耐

扑野